話人出油塘on9果啲同我死入黎！屌你老母！

唔撚係現場就收聲啦屌你老母！係啲廢老見後生就指撚住黎鬧呀，黑警黎撚到唔撚理呀！跟住仲越黎越撚多便衣9混入黎攪事呀！

跟住越圍越撚多人呀，連出口都封撚埋呀，話走話走，屌你老母走到先得架！

留乜撚野力呀，無撚出去果啲收聲啦！
仲有個仆街話如果俾人拉左就笑9佢on9！

邊撚個係同路人呀？

推

推！

連你老母儂牆
失你老母焦
手足比人搞唔救？
以後邊個夠膽出

屌你地老母呀

班人開始帶風向玩分化

早知有人要救就出
咪撚分化 叫人唔好出油塘 出油塘on9啦

邊一度有事個個都要出黎撐架啦屌你老母！啲廢老打人大大力唔撚留手，仲要一呼百應，唔駛幫拖唔撚係人啦！！！

鬧油塘話守連儂牆無用既人到底有無睇直播???

幫推

Pish

入黎啦！屌你老母正評果邊啲仆街！

NOW TV LIVE

勿分化 勿指責

休班警
便衣
退休警
去緊返工隊長

要乜有乜

屌

理鳩冷氣軍師老母閪咩

呢排每次都有人9秒9帶風向分化
大家要小心

唔係指責
係提醒

推 見兄弟俾人圍都唔救仲係度做軍師

救人一定要出
唔知頭唔知路個D以為係出去守牆既就收皮啦

push

同時都係講晒兩邊
呢兩日分得好厲害
形勢好危險

油塘無謂浪費氣力，Be Water My Friend

今晚2359截止，建制動員寫信撐DQ，連登仔要反CUP！！

Need ur help!!!!!!!!!!
邊救邊send ok?

油塘去觀塘地鐵尾班0118

油塘去寶琳0118
過海去北角/柴灣尾班0059
油塘去中環0039
油塘去黃埔0026

沿茶果嶺海傍向西跑去到麗港城同觀塘碼頭 或者東隧口巴士站
向山跑 沿大路走上廣田 必要時上墳場/衛奕信徑過夜 或者沿墳場靈灰閣後面條路落調景嶺

大家 be water be fluid 加油

唔建議落三家村 死路一條

d休班狗一見多人就凹晒水
仲話吹雞
屌你老母

快啲返屋企

個個企哂係到真係走唔到？
就黎夜 班狗就發癲
宜家立場仲播到佢地整緊新既連儂牆
我真係冇野講

認同

現場要人 要多啲人
偏偏有人叫人唔好出

你話提人小心啲都合理
有乜可能手足有事會叫人唔好出去

唔好走丫！貼埋連儂場先走丫

人係要救 但都要時睇間散

最多咪等到場後勸大家再諗係咪徹底

邊有可能有事時叫人唔好出黎支援

人都吾救，仲話同路人

*撤退

果班真係正牌網上孔明。屌晒佢地阿媽個閪。咩撚野忍住咩撚野連儂牆冇用咩撚野失焦。長篇大論講撚到自己識借東風咁。過對面海草船借箭火燒連環船啦不如而家。油塘手足比狗圍呀。柒頭皮

無撚錯 屌你老母成班廢中廢老恰女人 追住後生黎打
依家唔撚幫拖等到幾撚時 係咪要睇住手足比狗拉？叫人走個啲走到自然會走架啦 撚唔知咩
但大隊走成班入面比狗咬住啲手足咁點 用下腦啦唔該

你有無係現場呀？齋企都俾廢老出手呀！

真心好on9
出去救人都唔比

屌呢班啦 咁易比人帶風向 咩都唔知就屌人出油塘
屌嬲

同我推撚爆呢個po，要你老母人，咪撚出油塘！！！

班撚屌到時無論到時邊個畀人拉，佢地都係會講返同一樣既說話

屌你老母我出去齋企都要出，就係要湊人數，屌佢老母人多廢老就唔敢出手！啲狗都唔可以想點就點！明唔撚明呀你地，冷氣軍師

冷靜
網上巴打唔清楚現場姐
依家推返呢個post啦
不分化
救人要緊

講撚完一個也不能少，轉個頭屌人救人。

隔離po過千正皮

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

冇錯
如果以後有叫呢啲事 有手足比人恰 現場要多啲人
但個個都叫人唔好出 到時響現場既就會被孤立被圍架喇

最多出到去再見機行事 要勸走要點樣都起碼去左救手足先 冇話過要死守牆 但連出去救都比人鬧 真係好痴線

分化係1毛

我無野講

大家一定要留意時間， 留意時間走 地鐵呀！，切勿落單一齊走

就好似上次比人Fake去金鐘個時
啲人屌鳩出去個d人 on9
睇到都嬲

自己懦弱唔敢出
就用其他嘢美化
你俾人搞一次唔敢反抗
以後都會俾人搞
今日嘅行動就係保護緊以後出嚟嘅連儂牆手足

救人 幫手足 不嬲最重要
出面個post叫人唔好去 仲咁多正評

先救人，再整理，勿分化
兄弟姊妹一定要平安

真係好on9 出去幫拖都比人屌
出面成班細路比人指住鬧 仲叫人咪撚出
屌你老母啦

屌你老母
係班廢老休班警黑社會捉住人屌
影相拍片衝埋黎屌 聲都冇出過呀班後生
又郁手打人先 仲非禮女仔 ！
班黑警仲要恐嚇人唔比報警
同埋選擇性執法 放撚走晒啲廢老同黨
後生就捉幾件！！！
比人恰到上心口都唔出黎？

明明一個學生一個老師比人圍
緊係要聲援啦
一個都不能少

真係嬲 今次直頭有人開post叫人唔好出去 即係想斷支援

大家都知深藍區守牆係冇可能亦冇意義 但而家係現場手足唔夠人 又比人郁手郁腳又比人圍

你覺得應該要撤退 都起碼呼籲人去現場救返班手足出黎 唔好比人圍 先再一齊撤 邊有可能叫人唔好去支援

要出黎幫手足！！

依家人又唔拉, 咪攪到咁多人囉

邊關出黎幫手嘅人事呀屌!!

好多謝黎油塘聲援嘅朋友，多謝你地每一位🙏

岩，班撚樣成日叫走，聲援都唔撚出，仆街啦，仲話同路人

block左好多狗
唔出唔緊要，唔好放流料
特別係直播齊晒嗰陣仲有冇腦狗話到左冇人

屌你地老母，住得近都唔撚出果啲真係快撚啲去死！
屌你老母我住北區都出去幫拖！

樓主正宗弱撚智
屌你老母同以前佔旺女村長一撚樣
你老母有牆就預撚左比人搞架啦
次次都要人要人
成撚個油塘比你貼撚晒ｍｅｍｏ好唔撚好呀？
嬴撚左廢老有閪用呀？
林鄭會投降呀？

咁撚把炮又唔撚見你而家出立法會？

講緊有手足比狗圍呀。比狗指住黎兇呀。仲連儂牆連儂牆。連你老母個卵巢蓋咩。定係要割埋小貓三四隻都去守連儂牆班細路蓆?因為佢地冇你班軍師咁撚大局觀呀

要人唔係因為牆比人搞
係因為有義工比人圍
比人非禮

屌你老母

又衝出黎柒

班垃圾講到咁把炮又唔見佢地做其他野，一味上網搞分化

屌你老母你真係弱智無下限，你有無睇清楚呀豬閪？！無人起牆呀，係班廢老晏晝屌走一個手足，

一直屌撚到夜晚，一見後生就指撚住黎屌，越攪越撚多廢老，跟住開始郁手打人，女人都打，報撚左警啲黑警叫啲0靚仔唔撚好玩野呀，傻閪！
啲0靚俾人嚇到喊，仲摸手摸腳，啲仔幫拖就打到佢地仆街呀，你老母，返去學下閱讀理解先啦！
連儂連儂，連你老母呀！

一定要係Lennon Wall 狠狠咁爆佢老母一鑊班狗先至會收斂啲

如果唔係佢只會18區都搞你

樓主

推俾班網絡軍師睇

想問下你你做過d乜野？

有人話on9??今次一定要出，救手足。
話on9個啲應該係狗。

唔好讚我，我都係一個廢絲，出到去純粹買物資同湊人數，屌佢地老母細路都烚欺人太甚！
啲警察宿舍啲黑警仲混撚埋入黎屌佢老母！

我仲係好撚7嬲呀！！！！！

唔怪得人喎
成個post只係咁樣寫
你去 fact check 新聞都係寫被圍

如果一開始寫被打就唔同啦

網上軍師係咁
唔好理佢地

屌俾人打緊邊度講到咁多野，唔好咁高要求啦

屌你老母個義工起牆隔離比人搞，
咁仲唔係同幅牆有關連呀？
下？用下腦啦屌你
政權又唔撚對準，學撚埋以前佔旺鳩坐，圍ｍｅｍｏ牆
有氣有力就起度撐
出面又唔撚撐
之前衝果班比人拉左都比你地激撚死啦

總之有咩需要幫手既大家有精力既就盡做啦，唔好再講有無用，值唔值

唔爆佢一獲勁 班廢老一定區區同你搞

死撚開啦 而家出去救人阿 救撚哂就走

講撚到好似今晚出油塘就阻住佢地d戰略大計咁。禮拜尾上水沙田又係

根本吹大左啦，邊有俾人圍，散水唔好俾籍口差佬做野好過啦

推呢個

你係咪ON撚9
你話1個屌個陣做乜唔走
有冇聽過一呼百應

你唔係現場你又知由1個屌到幾十個圍屌係隔左幾耐?

你唔比D廢老一早組左隊去屌??

誤會嚟姐，隔離post叫人唔好出係為大局着想，唔想出嚟同d廢老鬥屌，比d垃圾廢老搞亂風向

勿分化 支持每一個人

保護兄弟姊妹

我唔係想分化，係見到有人開post話唔撚好出去就好撚興！

你唔撚出都唔撚好人唔好出啦仆街！

仲有今日既行動不知幾成功
除左我地可以好快叫齊人增援

仲睇到班黑警又有幾垃圾

18區連儂牆爛曬 我可以忍
有手足比人搞 就絕對唔能忍

格離post 2000幾正評
咪咁易比人帶風向啦
了解左個原因先

不分化

on撚鳩
俾人恰到上心口都仲屌鳩油塘手足個啲
唔係弱智就一定係五毛

其實個情況同77差唔多
只係多咗 連儂牆 啲人就係到屌
屌你哋老母喇
就算係唔撚係砌牆都要保護手足喇係咪啊？

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

洪金寶

不分化 不割蓆

keep住make noisekeep住道火

今晚出黎救人係冇錯
但救完人之後 我地要諗其實呢場運動點樣可以再延續落去 點樣再施加更多壓力俾政府要佢地點回應訴求
連儂牆可以搞 抵制紅媒國企係可以 但呢啲係比較生活化方式既抗爭
依家就係缺乏一件大事或者一個清晰既訴求去再凝聚大量既群眾同民意

而家現場點 有無人重要救

油塘ok位落唔落到去下面 定俾狗格開晒

Push

妖一開始俾人圍又唔走
係咁要人
最後為左幅牆同狗對峙

為乜

自己人一定要救，支持你，辛苦哂手足

咪就係，唔撚係幅牆，係救人增援呀

將心比心 你比人打完 你會唔會即走先

可唔可以搵人反駁下唔好就咁負評

想問，晏晝有手足畀人屌走，之後有班休班警／家屬station喺嗰個地方唔走，一見後生仔就打同非禮？

屌佢地老母 話留力最on9
留力咁你留撚哂去邊？ 幾時先出力呀屌你老母
最撚憎人叫人散 唔撚係各有各做咩屌你老母？

好多on9網上軍師，唔好理

兄弟一定要救

撐你 自己小心

支持

我唔係現場，我只能轉發消息令多d人關注
講過無條件支援前線，但正係做到咁多

唔好嬲 需要你呢啲人
嬲左傷自己身
好彩有你地以正視聽
今晚好多post 好癡線

冇錯
根本重點唔在於保護連儂牆
而係有手足俾班廢老打
希望各位巴打保持清晰嘅頭腦諗諗
唔好人云亦云

得好少人屌姐 主流都係講緊用人數壓制再搵到位就散

樓主

無懼講真話， 好多連登仔on99 咩都鬧人分化

pc54471
選擇性執法
覺得D廢老鬧交係佢地嘅自由
但係後生仔鬧得大聲D就即刻去阻止

又一次證明人數之重要
出去營救既手足受小弟一拜

只要肯做我同你講冇人係on9

手足係要救

土共同差佬開始滲透 小心

總之要人就要去

樓主不如冷靜啲開個新po詳細講下成件事

唔洗理分化撚

今晚真係好感動！多謝出嚟嘅每一位

支持樓主！

外面的巴打黎之前真係好慘烈....
個位數巴絲比人屌, 周圍全部黑社會老人同多事師奶
我著黑衫都比個師奶鬧(但佢都黑衫) 成隻大埔GIGI咁款

而家係人地搞9我地
唔好再分化